招星期五打羽毛球(上水)

book 左聽日6點到7點係上水天平體育館羽毛球場
但因為fd放飛機
唔想浪費左個場
有冇巴絲有興趣??

頂

hihi

放場定搵人陪打

搵人陪打
因為我好想打波

輕輕一推

有興趣